利物浦真係唔扺

其實已經97分，仲想點。。。

Lead住7分架wo原本